第一次覺得和理非老母講得好啱

到時見

尋日個個唔係咁講架

咩意思？

尋日好多人叫佢地
一有封鐵就轉場
或者遊完即搭機巴入機場

無人聽
個個話排左隊就要去荃葵青
叫大家冷靜分析左咁耐
點知又被感情控制左

算啦
以為大家準備好勇武
但係原來好多人企好前但遇到狗推進又係淆底走佬

阻止唔到今日送頭機場撚都會好唔開心架

始終未到一個位，你唔會去做某啲決定。當然大部分人仍然想遍地開花(我琴日都仲係咁諗)，就唔會想去機場。各位手足其實都有獨立思考，唔會話入機場就入㗎嘛。 今日唔知聽日事嘛